啲贏國人好鍾意用微哩個字

短片就短片, 電影就電影, 微乜撚嘢電影

小辣就小辣 微乜撚野辣

blog就blog, facebook就facebook, 微乜撚嘢博

重有 解説 同 打造 同潛xx 呢3個

微笑

短訊就短訊
寄信就寄信
微乜撚嘅信

又回帶